對自己太有要求 唔識得令自己開心

對自己好harsh, 份人都會mean, 太悠閑會覺得內疚, 唔識得快樂

可以點改變, 長期咁會有抑鬱

抗爭係咁

唔止啦 生活上細節都係，對自己太唔溫柔